[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(319)

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

師兄好快手

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

腳腳ho ball

[/member]

_ _ 豬

metoo

因為同你預早慶祝

唔洗客氣

冇

中秋唔想孤零零一個

瞓。。

聽佢話囉。。試下囉
頂唔順先算

黎緊想睇呢套

瞓瞓

知我者mikiki也

見到相 就想食了

除衫煮嘢食真正係不可一不可再

好難食 其實哩間有咩好食 油到

On9 彈到仆街

夠平呀清

頭先滾油前蛋 但落身嗰下爽度

彈

咁不如畀貴啲食好啲

點解我係聖誕icon

連仔on9?

貴野一個月食一兩次算架喇
平時食番呢d 平野

好想去食薩莉亞

一齊喇

笑死

笑乜？想死？

係

Android 先係聖誕

屌...喺街以為冇人自high咗一吓
俾兩個靚仔哥哥望住...

咁好笑

好撚柒想搵窿捐

靚仔做柒野係可愛

咁我做柒嘢 所以咪柒

啪啪啪

豬豬好靚仔架🥺

我柒

你要求高..

agger

尊登玩鳩我地依d毒撚

21cm

全部男神級
早早

晨晨

見到終於改返個括號

好 眼 瞓

你有著過衫咩？

早晨

肉肉

屌

舒服哂 即刻想出去屌人

多謝我

啲外國人不嬲軟

茶茶><

做咩

嘩

急屎ar

今日呀 1:00呀

屙啦

之後影上黎

唔會

做緊嘢

照痾
條底底幾錢？

u 記

係咩

咁細囉

我要有屎尿....

有無人有方法有飛

柏宇

禾愛方皓玟

我都好憎oled

丁？

睇youtube 話個mon 會閃閃下
lcd 冇咁傷眼

印

每句都直中我G點

聲聞ios有tune過少d機率 但係我都唔想試 好銀眼

聽聞*

佢成隻手掌個隻掃

睇⋯gv?

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

呢單野好詭....

肥婆.....

咩？

結咗婚越黎越正

真係唔知個正苦諗緊咩!
完全理解唔到...
休班警員帶伸縮警棍！？！？
On duty 都睇唔撚到老no. ，何況休班？
咁即係阿豬阿狗都可以亂打示威者
痴膠花

我又學下先

玩緊cam sex

黑驚冶港

死個陣先知

你幾時死

你知我咩樣咩

你愛上我嘅時候

aggre

so sweet

hello 猛0

咩部門先

汪

支持

我有啲前師兄做消防，話好撚無奈，事無大小都要睇狗頭先放行做到野，有幾次做野做到差啲同狗打交

睇完個記招
陳sir好似想再講多啲嘢咁

係真心唔明

我想幫佢地含撚

腳腳要獨享悶悶

嗰個

私人空間好緊要

軍閥化

wa link 呢

你先係食家.....

開邊蒸

一般

修心養性？

我都想

我緊唔緊？

摸都未摸過

你地交換過圖？

係咪想俾我屌？

你成日都有人撩架喇

我夠架喇

食個三文治算。。

我係唯一無frd嘅人

係咪串緊我

我真係無。。。

有我

Be fd

真係串緊我.....

日日都一個人…ig0folw....

唔係………

每次落bar一陣飲酒嘅只係酒友 hi bye frd...
無真正嘅朋友

可唔可以做我朋友

其實要點樣先可以做人有自信到覺得連天上嘅星星都攞到…

你i豬個啲 同某線個啲相.... 佢地係你邊個？

連酒友都冇

咩呀

我無ig
.. 你而家係咪串我

想飲酒

sorry...認錯人

如果我有肚腩就仆街

？

其實自信到覺得攞到天上嘅星星都冇問題嘅
問題係攞得粒眼屎咁細嘅星就吔文吔武真係好嘔心

你有咩

叫爸爸

今次我知唔關我事

關邊個事

個次同你fun 唔覺有喎

喂

你囉

我大唔大？

我做錯左d咩

細撚到⋯⋯你細個食齊奶粉未架？？？

返到屋企...
除晒衫。。小點點好想要。。

這個世界最大罪名 叫....

你咁樣我點揾人同我仆

邊有....米屈禾

講事實⋯⋯⋯⋯⋯⋯

隻腳好臭

...

我冇人要喇

太易動情？

jm9

點解要咁講我⋯⋯

過一陣應該冇野

在心中喇

想有人奶....

又嚇親大家....

唔講啦
一陣啲人又投訴我

我port硬你

我只係多咗少少自信啫⋯
點解你要用屎眼形容我？

真心我而家好唔開心⋯點解可以咁講我

等西巴嚟調教佢啦

我份人一向都好有自信嘅
咁大個仔第一次俾人咁樣侮辱
小西你要幫我地報仇

我份人一向都冇自信
今次仲要咁樣俾人鬧

佢係咁

粉粉仲慘啦之前仲俾條撚屌話係鼻屎

屌 咪撚講 諗返起就燥
咪撚俾我再見到佢

我覺得應該要捉嗰條友出嚟打

俾我見到一定打柒佢

願聞其詳
幾時打 邊到打 點打法 打幾耐

算啦算啦神總叫我地寬恕別人

呢啲粗重功夫等我嚟

我Atheism

唔得 我自己嚟

有冇人想知邊個話我係鼻屎

我卜咗房虐待佢啦
你下次先啦 唔好整污糟你對手

想知

Who ar鼻屎

咁多人想知

點解有眼屎有耳屎係都要講鼻屎？

點解一定要講屎？

因為你覺得自己摘到天上星星

我去同個個人食飯

佢係支持黑警 我屌佢老母
最有問題話唔集會遊行就唔會有問題
屌

我屌佢有老母一萬次

佢老味條仆街戇鳩深藍IG
佢老味閪佢個樣係嗰啲毒撚冇朋友
個心係黑色嘅屌 仆街佢幾時死

我Nymerism

條撚頭係Moko返工㗎

邊個

點解我會遇到呢啲咁嘅咁撚樣嘅西人

你地點識

啫係點？

琴日講過嗰個囉

我一個冇相嘅IG

moko?

我嬲到震囉勁想打柒佢囉
仲要講到係冇錯咁囉啲差人

冷靜

神顯靈呀

點識

旺角？

東鐵站嗰度啊

教訓下佢

冇啊我同佢講唔到野落去啦叫我即刻走啊

你老味真係痴撚線又估唔到呢個世界上仲有啲咁嘅人

不撚知所謂

最怕空氣突然安靜

做乜撚回我2次臭豬

食屎豬

媽媽都想

Slutty mirror

腳腳都想

皮連臂 見骨肉 新屋嶺
嫌唔夠 八三一 活祭死者
流浮山 刀手 十八區 黑幫開戰
我有第一手 堅料♪

有片 佢個武器都好勁

link

片

快

點知藍絲嚟

嘈完 丁都唔想打住
（點點每日點點

做咩事

做咩⋯⋯⋯？

Me

放工

pm 咗先啦

相認ed

不要再是聚

屌你老母啊死妓女

去緊佢到瞓

注意安全

悶悶

腳
有冇掛住我

黃台仰好正⋯⋯⋯

去沖涼好多汗今晚

有呀

下 佢留咗幾多年班？

傳說中嘅含撚咀

好mean, 但中肯

Wtf..

你一定好大隻

佢留到似讀埋大學出嚟選議員都重未畢業嘅中學生

應該唔會...

比我感覺係咁

點解我中學啲仔咁薯

因為我同你唔同中學

如果唔係更加薯

寧願薯 有d少年感..

如果我中學就識你
我一定會無限ff

我最薯

.

.
.
唔係好gay(WELO) 已對 ➖➖派膠🌚！

即係DBS啲仔特登請槍啲留班多年嘅仔，唔讀書玩學界，又或者啲仔長期留班

靜啦人間mk 問過我最大毒撚未

你嚟到呢度都要蝦我
我哋以前唔係咁

梳 因為我

你獲得了團欺人設

扮乜

一睇就知禾團寵

我係團寵

收皮啦

以為自己係邊個
唔係好gay(WELO) 已對 Nymeria(傻尻) 派20粒膠🌚！

我只想給你給你寵愛

你收先啦
彌寵就有你份

Nymeria 已對 吾系巧妓(妓女) 絕交！

你地兩個...

聽聞DBS玩呢招

真係好夾

點解要蝦我🥺

你係覺哥？

夾埋你Ok?

你邊隻眼睇到佢係覺哥？
你食咗屎嚟呀？

你地一個最老一個忙內 都係團欺

子團 粉底妓

fancyG?

出道了

好老

人地韓國有(G)-i-dle
我地香港有(G)-Fancy

我係鬼最老

senpai nim

想寵你

但係你已讀我喎

Hello

出返去

喺毒撚集中地講依啲嘢係咩意思？

我地班毒撚畀你咁閃都未喊 你慘？

嬲咗
本來今日中秋開開心心

咪臭係 大家玩吓燈籠食吓月餅
開開針針咪幾好
咁都要俾佢閃一嘢

我連今日系中秋都唔知...

已經想兜巴車埋去

一撚嘢飛落去

佢其實係咪串我毒撚冇仔？

Sorry lo

算你啦
幾時一齊先

一齊咗記得要返嚟探我哋

點啊

f

大家有冇美白屁股嘅方法,好黑呀

正面抽擊

唔係好gay(gay)

hi

小妹今日生日上黎R句生日快樂

생일축하합니다
利申Google translate

生日快樂！

小 妹 喺 度 祝 你 生 日 快 樂

生日快樂

sorry 明明應要保密

有冇人做我隻賤狗

...蕉賤狗

識我

祝你又肥多一圈

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(320)

我都係

中秋快樂
尋日集咗好多男神郵好開心

禾刀是

今晚上山先

#metoo

食完飯再宵夜

約咗人露出。。。

有緣見⋯⋯⋯

會唔會又撞到呀

應該唔會

我不是男神

咪爆